點先可以開心

需要咩

?

性

需要開心咩？

開唔開心已經無所謂

打飛機最開心

一刻

？

無得打

得到一刻開心過後不開心

冇永恆快樂

矛盾只因深愛著 你老味

i love you

speak china la diu